江嘉敏派「帽」事件簿

琴日江嘉敏死雞撐飯蓋諗住造一個羅生門
以為爆返條仔轉頭就會帽事？

點知今日壹仔繼續爆

【獨家｜我cap圖你去買】
貪婪江嘉敏要X先生的送禮清單：
Hermes手鈪、拖鞋、粉底、100份日本手信

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

who cares

雞

關我撚事

G

不推文回覆

連登喜愛

我女神

WFC

wfc不推文

呢啲垃圾就唔好撚提
將重心放返好

kfc wfc

你有咩感想

有冇懶人包

個男做狗公做到炆又鬧人

唔係撐條女，不過你一早reject就得啦，你應承人地咪打蛇隨棍上

開名有咩用呀
開左名都唔知邊個

冇人想知
邊撚個黎

無人想知 唔該一係不推文 一係直接唔回

不如關心下開掛之達人點呃人好過啦

關我咩事?

依啲臭雞咪增加佢出鏡率

是撚但啦，咪雞一隻

得閒就關心多d香港啦

依條女 who fucking care?

915大遊行 五大訴求 缺一不可 取消功能組別 落實雙普選

臭雞不意外 我知你睇緊架
臭雞

如果江交雯講光復香港我即撐你

冇人想知

一早知佢係臭雞
不推文回覆

不推文回覆

冇人關心啊

咁都上熱門？

死臭雞，cheap過菜思貝

臭雞 成個mk妹咁

關我𨶙事

關我咩事？

明買明賣
下次直接講幾錢扑一次
唔洗有咁多手尾
貪你靚仔靚女咩

臭雞一隻 冇討論價值

好撚樣衰

其實一路覺得佢好假好做作好姣
黃心穎未出事之前我唔鍾意佢多過黃心穎
姣婆真係有樣睇

死開啦
咁都上熱門

講野咁支那

關我能事咩

Signal吃左 la

J 圖？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

wfc

條臭雞不嬲都好撚作狀

咪撚再推垃圾post得唔得

條女對腳好正
不過好撚嘈同8婆

今次點兜？？？有曬錄音
佢都算仆街，咁樣攞著數
條仔又係廢
做兵做到咁

So?

唔想知

佢係G 都唔係第一日ge事 難怪以前同校ge傳佢中學果陣做...

屌 呢類post 都上熱門
WFC

屌你老母。關我撚事咩

佢個妹同我同間學校
不過唔熟問唔到野

關我撚事咩

臭雞不值一提

完全冇興趣啊

這麼醜的妞

Who gives a fuck

乜水

咪係 牛唔飲水

咁雞穎仆街好多

笑死人 你估果隻肛交敏無破壞過人家庭咩？
影唔到喳 最多咪半斤八兩

我估level 無咁高（估je)

不過呢兩隻嘢道行點都唔夠我高
肛交敏要嗰d禮物小家到呢⋯⋯ 大劉求其送層樓畀我嗰啲錢都夠佢買幾萬件日本手信

咪就係
肛交堅低level

好心佢啦 放長線釣大魚 日本手信自己唔撚識買咩？好心佢就學下何艷娟啦 人地唔聲唔聲 放幾年長線 就拎左3億走 夠佢買一百萬件日本手信 食到變兩個欣宜都得啊

唔想知呀

同場公映：

黃心穎 江嘉敏 蔡思貝 tvb 三大姣花既共同點

下個好快到假學歷思貝 大家放長雙眼

睇嚟隻臭雞又要出嚟扮可憐了

邊個可憐佢

眼藥水我都識買啦

去尖沙咀嗰間donki 應該買到七八成佢要既手信

柒婆嘅回應係
佢唔止要撤回送中
佢仲要撤回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
站站都要人⚠️

做咩用你自己同呢啲暗星做比較
你同肛交敏完全差10個level

又係 應該用關芝琳嗰隻無人要既惡毒老雞嚟比

不嬲都勁撚僧喱條臭雞 之前公司有單野搵佢拍 係studio串過馬撚 仲係咁姣個cam man 聽fd講過 佢未出道前 我fd想搵佢拍條微電影 乜柒都未介紹佢就同個導演講我fd搵佢拍咸片最後我fd白白被人鬧左獲勁嘅dllm 你16歲已經做私影妹喇！扮乜清純呀！？之前未出名參加yes個時已經不停消費自己聖心畢業 點知畀人督爆逢二進一 中五被退學 好似仲有吹到自己讀poly 好撚嘔心

成名就做埋雞 姣人老公又扮哂可憐 畀人爆大獲就一句「我比較男仔頭、活潑啲啫！」 條淫閪仲假到R阿Yo扮哂fd 諗起佢句「喂呀」即刻想兜巴車落條八婆到

Ig啲caption又扮哂慘搏同情 你唔係以為自己好靚好清純呀！？鞋口面嘅臭雞黎咋！張回凈係句 “Geo哥”都睇到你姣到出汁喇！鮑鮑換包包！

唔想知
好煩
得閒學好英文好過

王浩信

呢個我又撐肛交喎 嗰隻雞蟲成日拈花惹草 就算無肛交都有姣穎達哥等女藝人 所以肛交係咪破壞訊號家庭呢個真係一個疑問

其實....

無人想知

呢個post好多女絲打都好激動，肛交敏仲有咩野爆？開心share

本身都覺得佢扮野

依家痴住余德丞想洗低從良

想屌

說好的抵制TVB？

無人有興趣

但你要滯留日本瞓機場

喂阿

係咪想谷收視，最近個台都無人睇

Who?

真係臭雞來，以為自己識彈琴好巴禁。
其實係到 收兵

x先生有冇屌過肛交吻？無就成件事最岸撚鳩鳩一定係佢喇，又錢又禮物，最後乜都無，同廢老派錢同大媽跳舞有乜分別？

做人無公關真係食得屎

Wfc

唔推

佢有講
利申識佢，好人嚟

Who cares
廢文唔好再推

關我咩事

9588 咁你不推回覆啦 你有份推上熱門

關人𨶙事！

Yoyo真係好慘
咁靚都要守生寡

聽講好似搞緊離婚

佢應該好淫好好玩，日𨳒夜𨳒冇咋型

睇怕俾佢玩就有份

肛交娘娘

無

可能人地好疊水唔志在呢
識人有錢到仆街 中佬嚟
上網識咗個混血靚女 中六dse畢業 （我諗有搵人查過條女底細清白）
未見面就已經送車又送樓畀條女
之後先見面 包起咗幾年到依家
佢自己都話閒錢嚟 包個女仔咪當跌咗

疊水就送樓啦 買架車都依依哦哦 都唔慌有$ 就算有都肯定幾孤寒

你都識講包黎玩啦，條x先生波都唔知有冇揸過就送咁多野比人。而且真係咁唔志在，要送禮物比條女又唔拎著數，咁做乜又要爆料出黎？其實佢自己都想食條女，但做黎做去都係兵，咪爆曬出黎攬炒就真

唔食好過食 公廁一身病扮上菜

冇人想知
想轉移視線？呢條八婆未夠資格
不推文回覆

好快要思達

肛交敏點同你比呀
佢邊忽靚 又姣又煩膠
不嬲對佢無好感

我都識淋病
佢都有講 好人黎

蘋果擠牙膚好正

臭雞再回應吓啦

姣雞

姣閪姣撚到咁要人買嘢 扮純情

余德丞唔係同左娜姐一齊咩

余德丞本身都食唔少

true
好心佢姣都姣個有返咁上下疊水架啦，不過可能識唔到

呢個真仲畀人cap埋圖

有返咁上下疊水駛唔駛食佢呀?

其實佢屈禮物屈得真係好肉酸
條狗公又唔夠有錢唔肯就範所以要狂屈

咪就係識唔到／溝唔到囉，所以要死chur爛chur條狗公

光復香港 時代革命

呢隻臭雞人見人憎

岩呀